推到何律師轉電話號碼

其實我反對叫人食屎
淨食野唔洗飲野？
口喝點算

過幾日就冇人玩啦

好似係99948725
打得通

簡單，我過幾日開post 就得

k

中國移動？小心呀。